---
author: juanpintoduran
title: '[TIP] iOS: Set an icon for Safari Mobile Web Apps'
excerpt:
layout: post
categories:
  - Hacking
tags:
  - css
  - html
  - ios
  - mac
  - programacion
  - rails
---


Para cuando hagas tu web móvil y quieras que cuando el usuario guarde tu página a su inicio salga tú icono, simplemente agrega:

~~~ html
<link rel="apple-touch-icon" href="custom-icon.png"/>
~~~

(donde custom-icon.png es tú icono en 57×57 pixeles) en el head de tu homepage y *voilà *

[![][3]][3]

**[EDIT]**

Cuando quieres incluir diferentes íconos para las nuevas Retina Display y los iPad en general, usa este código:

~~~ html
<link rel="apple-touch-icon" href="touch-icon-iphone.png" />
<link rel="apple-touch-icon" sizes="72x72" href="touch-icon-ipad.png" />
<link rel="apple-touch-icon" sizes="114x114" href="touch-icon-iphone4.png" />
~~~

 [3]: http://cabargas.com/images/IMG_0310.png